[侯活已走，PG+DLo準備走]2017-2018 NBA季前討論區（7）

香港時間6月23日8:00am 17nba draft

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

LM食花生

我決定加入迷羅黨

Thx hill

錯number
開過?

唔洗啦

好似係8

永繽第7個post

訓醒就見到咁既樣

前十 湖人 太陽 帝王 NYK都可能有Trade 唯有聽日再估選秀排名

ok

侯

過氣勇騎狗退散

又黎架喇，垃圾kd

新人報到，想問有無melo同Denver fans ？

Fans就唔算
同情就多

我成日FF，意大利仔sign and trade,俾melo回家…
danlio + Barton + mudiay = melo.

Murray Harris Chandler Melo Jokic

狼都應該有份

wolve裁左Pekovic，又傳緊 ship Rubio出去

至少5-10呢range座底會出現一單交易，
頭4我覺得難講

最主要我覺得狼喺7th呢個位冇咩甜頭，
補都係夾硬補

傳緊準備殺撚左肥T
再ship佢條屍過黎視眾

其實狼同76人呢類，我覺得係要搵啲中生代去打，多過再儲talent。
搵班有經驗既，陪住班少主成長

車迷

咩意思…

因住好似班羅猢狗咁炒車呀

大佬

大咩佬…
咁當年因為melo而鍾意Denver，一直無變過咁解

我諗絕大部份狼迷都想tom out

市面上有咩教練？
Schmidt？

咪嘈 again

你咪嘈

lavine康復情况如何

唔會掛？

咁樣鍾意唔難理解，我都係nash and suns
但melo呢啲打法，點令人鍾意
又迫害lin

iso黎講melo打法好正添

iso以外
連私生活都

金塊死忠

金塊嗰陣好正
但係nyk肥瓜就不了

同big shot個排

好鍾意billups
不過其實佢有時都會上腦鳩射3分

全部都去猗湧算啦

Billups fans

全盛期上腦都keep住四成

要Rose都唔要Rubio on99

金塊果時嚟講
香港隨時迷瓜多過迷占

黑熊要退休的話點會去湧

正式宣佈下年係禾76ers同禾猢既天下

個D湧猗兩邊都縮返埋啦 please

u猗

好
你就縮番入杜老母個閪度，ok?

你占狗
扮咩
摺埋同杜老母扑野啦

NYK個時唔算全盛啦

=.=後生都唔是日扑夜扑呀CHING

琴晚同阿珀扑左幾獲 今日要回下氣

A米仲係度個期都可以當仲係既

你尋晚係同夫子一齊wo

你比杜老母落迷藥迷住左啦
個個杜老母黎

猗迷連扑嘢都要not 1, not 2, not 3

可能杜老母而家無嘢做就係學中文寫言情小說
鐘珀唔知乜就係佢個筆名

欺凌開臭G 變左欺凌禾

唔怪得寫得咁差

到時勇犯眾憎

我安慰緊真個個珀
你個個珀係杜老母黎

佢都係旨在溝你姐
尋晚咪得米同你共渡春宵

唔爭在，對你都無分別

湖人就明顯想換PG而換走第2 70%
不過同帝王傾唔埋 (帝王5加10係好岩帝王，第5要硬一個PG 第10就再度)

Celtics就跟76單交易既思路 想再R到pick 30%
不過交易對象一定唔係太低順位 (Ainge覺得前列新秀實力接近)
主要可能係太陽同帝王
但太陽又唔多理Love 唔見得會理Celtics 而且俾唔到Celtics想要既內線
帝王都唔大機會 始終應該為左第10而做左好多資料準備(第10係今年我覺得好難選既位 前面後衛又可能無哂 要選內線但係又好考眼光 選得唔好隨時第一圈人地仲選到好野)

第6既Magic就咪唔好理 無得捉路 N

第7既木狼 (半個木狼粉絲) 如果肥T唔走10%
我覺得成個肥T既交易方向係FA選經驗既人
所以之前傳過Teague,Hill,AI咁 但係問題係選秀前列我覺得得Issac岩用
但係Magic係佢前一位唔知會點 傻起上黎要左Issac同Gordon撞位都有可能
最唔明係RR9 其實問題真係唔係佢度 佢係射波唔好 但根本係3個大少成日係關鍵時候做唔到野 佢係射波唔好 但根本佢既強項好岩木狼 防守加傳波
你話換走佢要 Teague/Hill我覺得還好 但係換Rose番黎真係傻的嗎
故劍重逢都唔係咁架大佬
衰D講要用攻擊型Kris Dunn咪得囉
咁當然仲係有機會用pick+RR9 trade up掛

第8既NYK 30%
就咁睇KFC大叔 應該係想搞走KP先過清走Noah份約
加上我覺得佢會滿足於法國仔
我諗對KP會興趣既可能係Celtics
Celtics雖說得第3要硬JJ 但係有的是pick 就算用下年既pick換都唔出奇
反正下年都係用黎要內線 至少KP既打法又岩又算證明左

我勇不嬲公敵
唔差在

it+ab+al+KP 夠唔夠 猗揪
我硬係覺得東區小前鋒無人阻左皇 點build都打唔到final

Celtics唔會太急 你睇用得第1trade down唔換PG就知
而佢換得第3係因為佢信湖人第2會選Ball而佢有得選JJ
JJ可以打SF/SG 如果佢同Brown會同時成材先算啦
所以Celtics係有理到SF位要防守LBJ既
但係要去到你講既陣 唔係無機會但係AI主要傳都係木狼同埋要考慮佢生意的因素

真係黎痴冠

黃蜂會點樣用候呢

sun 有rim protection 可以交易架
Tyson

俾曬個paint area佢
Walker Batum m.will fk dh
出面係咁射，入面執籃板

以前魔術果套

推得咁撚快

比MJ屌撚到佢柒彩

季初企外圍射一輪中距/三分>唔work>季中返籃底等波到>舉手無人理>屌鳩隊友/球隊>出走

唔洗咁複雜，幫walker做pick

咁就可以射三分啦

DH話夏天練三分…
pick and roll, roll out

佢咪係諗住會俾佢單打呀……
當佢貴價藍領用就最好，可能亦都對佢消耗最少，分分鐘球員生涯都長啲

又潮人又羅湖，笑撚到仆街

幫手換pick就有

如果係咁 就真係有花生食啦
不過湖人就算無PG都唔洗死既 都叫清左野爛約
係湖迷會失望D姐

今次湖人係WW既
Magic Johnson明顯係想加快重建(應該係佢唔太信任Dlo等新人)
湖人可以整走其中一張貴合約 當然地係要付出Dlo
要硬Ball/為左Ball而放走Dlo 都係唔準確既
因為家下傳湖人想放第2pick換第5加第10再拎當中一個去加入PG TRADE度
明顯係Plan B
Plan A係唔變第2pick 用盡其他今年第一圈pick加JC/RANDLE去換PG
但係明確溜馬覺得唔夠 (咁當然要用第2pick去換PG又係有D太貴既)
所以就行Plan B1分為2令到球隊留到第5/10去選後衛
同時都證明左Magic Johnson同Ainge諗法接近 都係覺得今年前列實力接近同埋PG黎到更加重要 (所以育成計劃係後於PG)
如果留到第5 咪選BALL>FOX>Dennis Smith囉
如果只係留到第10 咪可能佢地OK Mitchell打到下PG位囉

再講 PG出左聲話1年後去湖 係唔係溜馬咩都無? 一定唔係
傳過騎士想用Love加太陽3方交易得到PG
Celtics岩價用Pick換PG都仲有少少機會
而根據傳出黎湖人(Plan A)會係溜馬最少得到既assets
所以關鍵係Draft前有無其他隊真係出Offer搶PG同埋Magic Johnson覺得成個計劃有無停低既餘地 不過就咁睇湖人一連串既Offer 明顯係諗過黎 唔係亂黎
如果同太陽換到成年事就易玩 出一個pick加去PG 另一個pick pick人又得用黎清埋Deng份野都有機會
注意Jimmy Butler因為Wade而留公牛機會大左好多 變相PG更加多人爭

網隊W係因為本身傳過想用5個第1圈尾pick trade up 加下食份爛約同keep Lopez既salary唔係差好遠 但係換到Dlo變相就係trade up左今年既pick 所以都算唔錯 整住位等到爛約完埋時間上會配合到

羅湖已成過去
依加係溜馬周

Nyk會唔會肯換kp丫
咪玩啦
成個陣都圍住佢轉而家

唔聽話就要trade ga la

羅網先啱

唔肯打三角

好利害既操作，有邊個可以估到
低處未算低呀nyk

當年同吾皇一時瑜亮
依定變成毒瘤,都幾心up
鍾意睇肥瓜流暢既進攻

PG 去塞pls

教練問題

佢自己都有問題

睇唔出
高人指點下

你睇下NYK上年咩玩法先啦大佬
KFC大叔唔唔係流架

忌才
爭勝心唔夠

啲人話 係老狐狸得登放風話KP好差 話佢唔聽話 唔受教
方便交易咋啵

唔知佢係弄權定點啦
做出黎嘅表現好差

Blake Griffin to Boston????

睇黎對KP興趣唔大喎
如果咁講前列最大機會有trade既隊可能係湖人同Celtics了
不過湖人又傳出得罪PG Agent 真係好難睇得透

其實諗落我唔同意某啲湖話要等一年FA先簽PG
依加trade最緊要係個鳥權

Follow姐
3rd <> bg好似唔太抵

有d咁既事

得罪PG agent又唔係得罪PG，如果PG係講到咁有心黎既點會比呢d影響到

同埋本身換得 PG13 預左 Dlo 唔會係 LA

未清俄佬之前真係唔敢trade
清左就反而依家要把握時間trade

留CP3?

PG炒返個 agent都重得啦

PG要去 佢經理人阻到咩

下?唔好玩啦 你想換一個人走 果個人係KP 一個有唔錯表現既新星
仲需要吹到佢唔聽話?
咁咪仲搞低佢trade value?

可能性1 KP得罪KFC 可能係唔想玩3角 可能係話佢build team好差 (但明眼人都認同係事實喎)
2 KFC真係想要 next mj先開game

做咩話人係毒瘤喎

我唔肯定NBA啦 但係足球世界 Agent真係可以做到好PK 鬼唔知球員可以炒佢咩問題係做得Ageny把口你真係當佢流架咩

但我覺得禪師都係9up下，試下水溫
Nyk成日好多rumors但冇一單deal到

MELO毒瘤論真係聽到想訓著，佢的確已經唔再可以憑一己之力帶起隊波，不過話佢毒瘤嘅有無證據/數據可以講明下？

唔係leader, 但未淪落到毒瘤既
有信心melo去隊正常既球隊一定交到功課

咁的確係 但我又想知你之前覺我最盡係27,28pick加JC/Randle之類換
但家下好似溜馬唔太肯
萬一湖真係trade down唔到 (帝王reject左5+10)
你會願意最盡點換PG?

講真我覺得必要時Ingram 都要出架啦

jc+randle 加picks

差8,9就破到最長無po history

who

其實應該出多d野試kings trade

如果肯出個trade應該完全無難度

卡特去湧
真黑氣石

又有平價奇兵用

carter去唔奇
zbo真係無理由去

所以而家先唔再係儲talent既時候

冇儲啦
真係廢入唔到playoff姐

dunn 邊到攻擊型
其實有留意既話
radio after asg後 射波準左好多

yes

得今年夏天有26m補強
補完個四號就開始慢慢衝西決架啦

max頂頂有d肉赤

放得上枱既籌碼
係得JC, Randle, Nance, Zubac, BLo , 2,28,29
low post應該對佢地無吸引力
JC +#2+#28+#29 = #5+#10
唔知咁會唔會deal

以佢pg既地位同實力 邊怕

返Denver打四號位，幫Jokic

Nba圈咁細
加資訊咁多
Wfc

27 28唔洗出曬

留到一個都唔係差，因為今年我覺得好容易有steal

27 28好難有steal wo ching

留黎都係for pacers

如果 Celtics 簡 Tatum，同太陽 trade 要 JJ 都好
至少應該拎到熱火個首輪

輪椅 Jimmy

攻擊型Kris Dunn

無睇鳩吹

依啲唔會叫Steal

以Ainge物盡其用 佢想就想 係成唔成事姐

唔係咁講 今年真係算DEEP

其實肥瓜係咪打無球時表現係最好?

其實佢係適合做二哥
佢既peak season係同billups一齊打，有billups睇住佢

steal個星就無咩可能
但role player我覺得係無問題

譚耀文=譚耀文
擔正做主角唔得
做配角就掂

林家棟都攞影帝啦
不過要套戲carry囉

對手廢姐

冇可能，太陽其實都好flexible 要tatum jj fox 都得，好想要ball

候活已走，當pg出發開始與湖人攜著手
d lo應該早要走

閉起雙眼你最掛念誰

我意思係太陽同湖人交易
拎熱火個首輪比 Pacers
講真 27 28 pick 我想留一個
反而 clarkson randle 兩個走曬都無所謂

thats what i said before

所以其實#2係對佢有吸引力，不過見magic咁想打散，無理由唔屈多啲

希望聽朝訓醒見到:
Breaking : Pg13 is traded to La Lakers

冷血架你

太陽要邊個都得啦

不過諗下點甩筆搞或者Knight

但係會要fox

其實我都咁諗
因為已經開始左第一步
咁就不如去盡佢

睇下換到咩啦 慘

JJ 啱唔啱 Kings 用？

羅素都走得，佢兩個又算甚麼

唔會唔啱，個好明顯想要個pg多好多

gay走，sf位無人

咁湖迷想隊波強大 好難兩全奇美既
留pick要role player好過留JC/randle啦

一直支持 tank 到儲夠 asset trade 勁球員
預左無新仔會留低
除左對 Clarkson 之外無咩感情
如果係 draft Okafor 我一樣支持 trade

牛仔想要dlo?

Suns同Kings都promise左會JJ, 如果佢無頭三。

之前又傳過Suns好鍾意Isaac，Suns唔係想要SF多過PG?

AV夠務實 最著數既情況 隊隊都想架啦 做唔到就唯有求其次架啦

Clarkson份約，今時今日真係算童工價

有promise過咩? 可能最尾Celtics Tatum, Suns JJ, Kings Fox

睇下係邊個pg
始終suns 玩開run and gun
ball好啱佢地風格

要sf 的話可以用兩個pg去同人做trade

新仔自已打成點又係另一個因素
Dlo 打到好似 Towns 咁又點會 trade 你

當塞揀左JJ, kings應該想要Fox多過Tatum, 係有啲尷尬，但依家應該睇Suns pick淨邊個。

好想Suns揀Tatum

有pg就要諗點處理bledsoe同Knight

LA 友情價
所以我傾向 trade Randle > Clarkson

踢jj = 1仆街;
跨人 = 0.5仆街;

if 踢jj > 跨人, than 踢jj more 仆街

but 吾皇踢jj+跨人=1.5仆街; green踢jj=1仆街, so吾皇係最仆街

Magic Johnson magic

今朝碌news見到，仲話塞無workout過JJ

vc gogogo
15年我幫你拎左冠軍 18年你自己黎

太陽要Tatum 姐係要再用筆掃

我都想見到FOX同WCS連線

Knight放左成年都搞唔掂，如果仲加埋個十字運Bledsoe, 真係難搞。

不過話說，太陽自己有隻Ulis練緊

Randle個上限我覺得好一般
其實而家BLo做到stretch，球商都似好過Randle，而且兩個都面對續約問題
所以Randle……留唔留都得

Knight 負價值

送都無人要

地獄黑仔王

From Chad Ford

我諗Celtics又唔會話唔想workout既
係JJ果邊點姐

未打nba大傷過

Ulis身高問題 無可能正選 最多係regular後備PG

vc同咖哩打波應該幾溫馨

唔係咁睇啦
最尾個month 20.x pts per game
我幾鍾意佢
不過suns傳統鍾意唔練guard
下下靠trade

中ball, ulis都雪架啦

ulis向第六人發展會好啲

有IT狗做辦

想問下 下年Brooklyn 個1st round pick係 係自己到定trade左比 boston?

Next green / Odom

智商差太遠

IT打起左 但係可能都係做番第六人啦

點比
towns role palyer之流.....

突然咁老實

當年帝王就係因為咁，free走左IT

Broussard on Knicks: 'I'd fire Phil Jackson before I trade Kristaps Porzingis'

無話free走Ulis 只係拎黎做第六人姐

broussard係？

不嬲都咁講
唔係點解叫呀牛

牛仔有冇機搶dlo

冇，佢自己唔要

一見到個topic都係第一時間諗起呢首歌

冇記錯之前有人講過佢大學打爆表弟

睇睇下Ben Simmons highlight片，覺得佢身型丶打法有少少似易帝。

「我能掙1.5億！」韋德一段話超心酸 數據不撒謊

6月21日消息，據美媒體報導，Dwyane Wade日前已經通知芝加哥公牛，他將執行下賽季的球員選項，這意味著他將在新賽季拿到2400萬美元。

韋德在去年夏天與公牛簽下了一份2年4700萬美元的合同，其中2017-18賽季擁有球員選項，可以選擇是否執行合同，但是韋德必須在當地時間6月27日之前作出決定。韋德的第一年合同是2320萬美元，而第二年合同是2380萬美元

NBA官網記者David Aldridge採訪韋德，問他為什麼執行球員選項時，韋德回答說：“2400萬個理由。”

外界這麼關注自己執行合同，韋德對此也很無奈，他發了一條Twitter：“35歲的時候，場均出戰29分鐘，拿下18.3分，命中率43%。如果我是25歲打出這樣的數據，那我將會拿到1.5億。”

此一時彼一時

Dwyane Wade:難捨2400萬故留公牛 美記:季中他或被買斷

今日，Dwyane Wade通知公牛隊，稱他不會跳出合同，下賽季依然還在公牛效力。而這其中最大的原因是錢。

在接受NBA官網記者大衛-阿爾德里奇採訪時，Wade被問到為什麼選擇執行下賽季的球員選項，閃電俠回答：「因為2400萬美元的錢唄。」

啱啊
記得西書喺大學嗰陣係Darren Collison後備？
而家？

賺錢養老

真係酸呀
自己減薪組團就咪撚係到講呢d廢話

世界大戰

收皮啦死湖狗

kobe咪又係拎住咁撚大份約+球權鳩射浪費時間阻止湖人重建 dlo做pg波都冇得掂

睇佢打波真係火撚滾 快撚啲trade走佢 留牙fred 打第六人 done

湖人用佢賺盡最後d 錢炸

一樣還一樣
咪拉埋黎講

佢自己減完薪，又係度呻後生搵得少
除左怪自己就咪撚咁salty

唉屌你老母多得sunny哥唔少，又燒返落kobe度
講真，Wade 3年前比James水咗一齊opt out嗰下先係重點囉

Kobe退休巡迥

呢樣真
同埋當補返後生嗰時拎平咗

條on9仔無腦鳩up關我撚事

比占狗害到咁

佢咁多年都冇攞過頂薪
要講蝕第二份約已經蝕左唔少

Wade 等錢洗咩
佢咁多鑽助

又講
LeBron簽約騎士早過Wade續熱火

07-10唔係max?

唔記得係冇攞過隊內最高薪定頂薪喇

佢頂薪唔夠其他人頂薪高都當paycut?

知你湧狗最撚支持減薪組團啦 唔洗衝出黎柒既

又世界大戰

湧 猗兄弟籃球😡

trade me!

咪撚轉移視線啦柒頭

勇湖連線唔夠一個月就斷線

講乜春一直都無連線

呵~呵~呵~

似抽水多

1打29

Fans 睇得開心
Hater 又有得抽水
球隊又有錢有光環

何樂不為

又抽湖水

呢度有咩隊係無fans?
活塞??

bee

Final個陣大家有眼睇啦
抽水

又嘈過

羅素紅

咁Bosh拎到頂薪你又點睇

呢隊野真係，睇怕又重建
mj ho ball

咪係 同埋係湖人自己offer 個價嫁

反占=湖湧

換猴 on9

咁多單 最明顯W就係鷹隊

MKG雖然23歲，但打咗咁多年都proven not a star

Zach Randolph同VC去勇士？

傳緊啫

留番真係去先屌

鬥射姿醜嚟講佢係SUPERSTAR

蜂真係唔9知想點

屌

係黑熊當打小小
vc想囉ring無咩問題啦

而家邊個去勇都係罪
我撐勇都係咁話

大家唔好再串禾隊友

VC自帶衰氣，分分鐘做反勇最受歡迎嘅湧球員

咁講下搶你CAP SPACE嘅BATUM啦

都話左，vc 未入勇，你已經話佢帶衰氣
所以話，實會無人同情佢攞ring

頂級3D 份約抵到爛不解釋

下年應該到湧一打29

湖收左皮會加入返湧

唔好拎湖班垃圾同禾勇比

從來得不隊可以1打29
將來都係果一隊

以後唔準話禾未來隊友垃圾牙

一到playoff，就自動歸邊，占士對家

you is not rubbish ok

而家傳聞迷羅個班要睇埋網隊

james 對家 not equal 勇, ok?

羅網連彈，羅網360，羅網世界

所以如果我皇去湖係一件幾美好既事

多謝G持 網本身應該冇咩人睇

=.=''

kobe要面呀 累撚埋潮人+dlo

緯來藍網台喎

咁同冷戰時期美蘇聯手有咩分別

wade好明顯比人水左

除左台仔 仲有咩人會睇牙清

下年有pg都要tank 之後個pick去埋bos

你記住蜂墊底呀
感恩啦屌

Btw上季因爲我傷得太多場 緯來成日改播其他比賽

Dlo 去左無間地獄

佢去做羅網

到時係網到應該唔使再靠per36黎打J

俄羅書連線

能夠係 New York 無壓力打波
打得好就會做咗救世主
打得差都無乜人會留意
我覺得佢去咗天堂 wor

點解會比人賣去網？
因為佢比唔實力令湖一定留佢
網比機會佢打番個真正36分鐘數據
用佢做基石
點解網會係地獄？
當然，佢連咁都打唔掂，就處處是地獄啦

酸牙

屌 你就睇都ok wow

勇士經營成功是其他球隊的借鑑，C.J. McCollum談勇士成功之道

勇士今季壓倒性取得勝利，外界一直指勇士是靠組團取得成功。拓荒者得分後衛C.J. McCollum在廣播節目HoopsHype被問到對「勇士破壞NBA生態」等言論的看法，McCollum直斥這些言論都是「垃圾」。

McCollum認為，指勇士是經營有道，從正途取得成功，事實上勇士並沒有作弊，他們在多方面都做得很好，在選秀方面，他們很有遠見，選得Stephen Curry、Klay Thompson、Draymond Green，把他們培育成才。然後在自由市場簽下KD，才組成今時今日的勇士。McCollum認為勇士不但只對NBA無害，反而能成為其他球隊的一面鏡，反省如何在交易球員、選秀、培育球員方面做得更好、更有效率。

ok 底薪過黎獎隻戒比你

KD才是破壞生態

我屌

2012個draft都唔係差 但執呢件

我想睇緯來馬刺台

好矛盾啊 ZBO 係我最鍾意既球星

但佢可能會去我憎嘅球隊

你諗多咗

佢唔算好差，0d球員黎講佢應該係最top

如果係真湧士再冇弱點

佢又講得有道理
冇爆cap又冇巨星減薪情況下可以做到咁
真係冇得講
最多係抽下kd

湖

因住俾人咬呀巴打

西波動物隊(龍鹿)有冇FANS

trade mkg走可以換到咩翻黎

Brook Lopez自進入聯盟後共有過109位隊友

Toilet

太陽、國王和金塊都有意Millsap

以為會有箭仔

計盡都係5隊左右啫

你就追到

屌你牙

無箭搶就入塊隊啦

半廢人換millsap , nelson換lin就好了

佢係打一隊有5隊隊友
你係打5隊有5隊隊友
級數唔同

夠一個DIVISION啦

咁都叫差
Td係咩

冇td牙

Chad Ford‏
Celtics finally received Josh Jackson's medicals, but he still won't workout for Boston. C's still debating but appear to be leaning Tatum

根據歐洲媒體報導，公牛隊正準備為控球後衛Milos Teodosic提供一份為期數年的合約。報導稱，相比起其他有意Milos Teodosic的球隊，芝加哥公牛隊目前是領先者。

目前30歲的控球後衛Teodosic在歐洲籃球聯賽中，代表莫斯科中央陸軍球隊出場，場均他能夠拿到16.1分和6.8次助攻的優秀數據。Teodosic目前是一名自由球員，不過有消息稱，莫斯科中央陸軍球隊正考慮為他提供一份最高可以達到價值3000萬美元的合約。

禾覺得rondo>him he仲要冇D

著衫差td認第二應該冇人認第一

其實差唔多

屌我忍唔住笑左出黎 成條蟲咁

BroLo 今季有無咩對球隊 or 教練不和/不滿嘅 rumor？

冇 認真 爛網雖然爛 但隊內氣氛好和諧

各位偽毒要扮毒撚
Td係你最好著衫示範

莫雷做野一定聲東擊西
當年哈登個trade,靚撚到

Greg Monroe 係Bucks 打多年🤔

大家點睇

其實trade佢都正常 唔trade佢點重建

我見佢今季低位同 P&R 都打少左幾多下，多左係三分線做 spacing c&s
係爛隊做大佬少左球權都無投訴真心估唔到

扮毒緊係呢個LOOK

76人總管：Ben Simmons仍會是我們的主要控球手

我覺得佢其實都做到下野
幾好用

送ben
Fultz+ben+saric+embiid
但富仔個樣差啲

講真咖哩淫k同廢鳩都係養起，真係吹佢唔漲亦無咩好反，所以第一年攞個陣係鄧佢地開心亦都有睇佢地比賽

不過之後廢鳩啲閪格出哂黎，仲要有隻25狗去左

即刻憎到仆街一場都唔撚睇

打波定選美牙清

係 佢今季仲為左配合爛網個動態進攻特登減重 冇諗過佢轉型都打得幾好 所以本身以為網會比多年機會佢 點知 唔係佢fans但幾鍾意佢

岩岩分別睇左dlo同ingram d進攻highlight
真係好明顯睇到點解ingram係非賣品

Details ar G

話曬都聯盟第一C

一哥：勇士球迷別反應過度 聆聽他隊報價是盡職責

6月21日訊 據《聖何塞水星報》報導，勇士老將Andre Iguodala將在今年夏天成為自由球員，他希望勇士球迷不要對他聆聽其他球隊的報價的報導有過於激烈的回應，因為他只是在盡自己的職責。

「生意是生意，所以你必須盡自己的職責。」Iguodala說，「我讓我的團隊去做他們應該做的事情，看看事情會如何發展，但是灣區對於我來說真的是非常特別的。你總是希望任何事情都能有一個完美的結局，所以我讓我的團隊去盡他們的職責，做他們應該做的事情。我只是希望每個人都尊重這一點，不要過於感情用事，因為我的電話已經被打爆了，我什麼也沒有說，所以有時候我會有些發懵，不如究竟發生了什麼？我剛剛迎來了一個孩子，所以我一直在家里，試圖做一名好父親。」

係 reddit 見到個 trade idea 幾好
Lin for Asik + 一個 Pelicans 首輪

今天早上第1時間，我是無法思考老鷹與黃蜂的Dwight Howard交易的，因為這筆交易對老鷹簡直爛到徹底、輸到脫褲！

直到今晚我也才有時間來聊聊這筆交易，老鷹會進行這筆交易，送出Howard與第2輪第1順位選秀權，換回黃蜂替補中鋒Miles Plumlee(圖中)、射手Marco Belinelli與第2輪第11順位選秀權，完全只是為了出清團隊薪資空間。

因為這是對老鷹新任總管Travis Schlenk最快建立自己班底球員的方式，先把戰績擺一邊，大破大立重建，再來看未來可以勾勒出什麼藍圖。

我對Schlenk的背景一無所知，只知道他是勇士總管Bob Myers的特助，由於有勇士的總冠軍認證，我願意相信Schlenk應該知道自己在做什麼事！

老鷹基本上是藉這筆交易處理掉Howard所剩2年4732萬美元，然後換回Plumlee所剩3年3750萬美元與Belinelli所剩1年633萬美元，這一來一往，老鷹大概是省了350萬美元。

但是老鷹在今年季外可以運用的團隊薪資空間更具意義，Howard下季年薪2350萬美元，Plumlee與Belinelli下季年總合1883萬美元，這一來一往，老鷹多清出467萬美元的團隊薪資空間。

老鷹今年季外最多可清到只剩Dennis Schroder、Kent Bazemore、Taurean Prince、DeAndre' Bembry、Malcolm Delaney、Plumlee與Belinelli共7人有約在身。

然後老鷹目前應該也不會和Paul Millsap、Ersan Ilyasova，甚至Tim Hardaway Jr.續約，所以這樣下來至少可擁有逾4000萬美元的團薪資資可運用，外加今年首輪第19順位與第2輪第11、30順位選秀權，很夠Schlenk布局自己的班底球員。

Schlenk最好拿出本事來，因為Howard即使退化好歹還是維持「雙10」水準，尤其籃板與防守都還行，Plumlee本季是連「雙3」都不到，平均僅2.5分與2.1籃板，根本是薪水強盜，連擔任替補中鋒都有問題！然後原本第2輪第1順位選秀權還倒退10個順位！

黃蜂雖在整個交易中多付350萬美元，但這筆錢，老闆「籃球之神」Michael Jordan口袋隨時掏出來都有，應該不構成問題，重點是擺脫Plumlee根本爛約加爛身手，接手Howard即使再退化也只要玩2年就好，留著Plumlee還要欲哭無淚3年！

黃蜂是拿Roy Hibbert加Spencer Hawes換Plumlee，再拿Plumlee換成Howard，這樣的交易即使沒賺，也不會賠了啦！現在就看Schlenk如何在這筆交易讓老鷹起死回生！

Dwight Howard為何淪落到被大甩賣的地步？Jabba的評價說明了一切

難道Howard真的回不去了嗎？是的，如果Howard仍舊是以往的態度，他很難改變現在的命運。歷史得分王Kareem Abdul-Jabbar曾經說過，Howard是那種根本對提升內線技術沒有興趣的球員，這種態度讓天勾實在大失所望

認真幾想佢去夾一眉 不過唔知nop果邊deal唔deal 定fa有其他目標

辣殺

身體質素 進攻技巧 Shot selection Hustle

鷹應該圍住一攝金毛飛建隊啦

一個超巨帶領4個潛力年輕人，這樣的灰狼會很可怕，或可沖季後賽！

塞爾尼克和公牛關於 Butler的交易一直無法達成共識，灰狼的機會則是大很多。但問題是，狼隊願意送出哪個球員。

此前， Rubio一直在交易傳言中，但他去公牛，Rajon Rondo、Michael Carter-Williams和他將組成全聯盟最不會投籃後衛大隊。

Wiggins、Towns是狼隊核心，或許LaVine、去年的新秀Dunn、 Jones以及Muhammad會得到公牛的重視，Bjelica這樣的大個子投手，公牛也向來喜歡，但基於球隊目前已經有了Nikola Mirotic這樣的投手，Bjelica去的機會也不大。

除此之外，灰狼還擁有2017年首輪7號簽。

不過，有傳言稱，16-17賽季初，公牛曾試圖用 Butler交易LaVine+一個未知的首輪簽，但被灰狼拒絕，很多人懷疑這個消息的真假，畢竟一個全明星鐵人，要比LaVine這樣的新人划算。

屌你老母係要改9號

咪又係第四節倒水

但今年開始個個都話減薪留低，咁未係破壞生態囉

話simc好想要booker同chriss

Howard 差極都唔應該有負值 trade value

撚有野拎黎上黎trade咩

我諗當初訂條例個陣都無人諗到會有咁op既 superteam

佢地走法律"la"都吹佢地唔漲

Por仔

Indiana Sports writer Marc Dykton, reported that Paul George’s move to the Los Angeles Lakers will be official soon, with only final details to be worked out.

WOW?

一係魚腩
一係減薪
自己選擇

食家鄉雞食到懵撚左

係完全撞正有TV Deal先有得咁玩

一隻por換兩隻?
Melo 霸王條款

por仔都唔養啦

我覺得佢兩個加埋唔夠換 Porzingod

二揀一

技術無進步又易傷又3張幾野 打波心態又唔好 換到呢堆角色球員差唔多啦

我覺得太陽唔會放 起碼booker一定唔放先

MJ典解要trade佢過黎

連MILES都食好似過份左

Suns唔係養緊個dragon bender咩

值唔值一回事
想唔想要另一回事

佢呢啲體能型
下季就應該開始玩完的道路

拎黎做咕喱執下板都還好啦 再加上有MJ鎮撚住佢 應該會生性啲

一線鷹都唔會care嫁啦 佢堆素人又唔係貴

Mj應該日日逼住佢練波

禾覺得chris>him

YES
呢兩個攞MELO嚟都唔換

Por仔>melo啦

老閪都唔換啦 一個跳得 一個射得 最重要係夠曬後生

第一日練波
MJ : 喂,猴我教你腳步,你會好撚勁
猴 : 不了,我練3分

.............................

MJ: 咁我先教你三分，跟住練腳步
猴:要練腳步?咁我唔練三分啦

Mj:(一拳打過去）一係練 一係我將你分屍

咁將我分屍啦

有咩用，大夢唔係無教過，猴專心拎板好過

MJ好似試過摑隊友
有冇記錯

Kerr:我試過同佢互隻

大夢唔夠狠啫
話哂都叫收左錢
MJ而家係俾錢個個

有冇撚過無藥可救

又咁講
Mj做球隊老闆真係會咁狠
蜂就唔會高不成低不就

佢睇人唔準啫只可以話
近排叫好左
好過山貓時期

really?????

猴:有冇D唔洗練又可以變勁既方法呀

搵人搵番本說明書

投胎呀

猴有無你地講到咁差啊?
3張幾, 大家都知佢唔會返到全盛時期, 所以都唔求佢做進攻點
但防守呀, 搶板呀呢D野仲係到, 仲有雙十, 我覺得真係無你地講到咁差喎

仲記得當年搵完大夢學
前幾場好似真係有D野睇咁
10場都冇,打回原形

恨鐵不成鋼

問題係佢未3張頭都唔夠就4張嘅td抽呢

而家都唔係期望佢做D乜, 防守搶板補下籃, 10分10板咁就夠做, 蜂咁換到佢都係BARGIN黎

工兵

j死

換完連po都未必入到 之後抽pick抽中2-5位送埋比bos

係西岸真係未必入硬
一陣pg下年一個華麗轉身

網隊搶啦

係唔求佢做進攻點啊
問題係佢想做進攻點呀嘛

駁吾到

叫腦細氹掂聯盟改例
以後唔駛射罰球

鳩猴算唔算屌極都唔化
態度極有問題嘅球員

肯打P&R我已經唔會踩佢

有冇人覺得猴個人格都有問題 虐待自己個仔

agger

但佢D其實唔錯既

你見佢係湖人時連nash 都出聲屌柒佢就知佢冇得救啦

飛機文睇少陣啦

12 13po俾td撚到一棟都冇
重要foul out

做啲基本野佢真係可以做得唔錯 p&r boxout執板 補籃咁樣其實已經好屈機

癲到質疑NASH嘅傳波空間感

NASH最近話佢數據高但係場上影響冇一般人諗落咁勁，同KINGS表弟一樣

11仲係MVP第二

係魔術就算,仲可以硬屌硬爆
之後有鳩比,NASH.基石同你打pick and roll
根本輕鬆洗分 又唔撚制
腳又唔肯練/練唔到,執柒左佢啦!

老人家都係鍾意睇內線
對佢好撚失望

一個勁嘅c係當佢係場上會俾到你絕望嘅感覺
Oneal個時就係咁

到底當年佢點打入FINAL?

講真 佢技術真係無乜
講打底既技巧 拜林分分鐘好過佢
我都唔明做乜唔打手pick n roll
將自己既優點轉做缺點

表弟柒左一陣已經知衰
猴柒左咁耐依然固我

我覺得運氣多囉

直到湖FAIL 4前都覺得佢防守上有呢種感覺，進攻就等人救下就一陣到35歲

而家防又廢咗，攻仲係咁

格食格騎士

聽日醒左又唔G有咩尿

土佬ON FIRE，街波王生命籃球

NELSON

雖然後續發展唔順利, 但連當時既猴都質疑是咪OVER左

聽日: 輸豪失業了

game2

契仔

浪人

準備超越BroLo個109隊友紀錄

Btw成日搬屋應該好撚煩

靠運真係over左d
以前猴屈體能+中鋒荒
係當時真係屈左一期

起碼有返個nba記錄

黃蜂總經理：Howard已向MJ表達了激動之情

收集一套彩虹波衫未

MJ : 猴你要比心機練波啦 知嘛？
猴 : 我知道嫁啦 所以我會練好啲三分黎幫助球隊取勝

MJ:屌你老味 罰球練到有六成先啦

候除左著magic波衫好睇
著其他波衫都好撚柒

木狼真係有D難玩
上年未開季真係J到我呢
點知出哂事
有係組軍方向?

其實我覺得真係衰防守 三節狼

換

猴:一口價 3分三成 diu唔diu

3成 咁撚勁
火箭成班炮都係35左右

得果三成就咪拎出黎獻世啦

其實有幾J
都知自己咩料啦
唔係上下highlight 就J
其他蛋散又唔掂
傷撞完又on99咁
加埋個弱智教練
而家諗下點樣有頭十好過啦

Dieng同RR9又唔會變強
後備力量又好似唔係重點
Wiggins同Lavine又得得分
又唔想放棄Lavine
點算

半季十中三，然後收工

Lavine應該要放走啦我覺得

其實硬件都小收小補
build up 一個體系先重要
過多一年 再唔得 肥湯自己躝

中

最關鍵都係Build up左個防守體系先

究竟76定狼入po先呢

東部易入過西部好多啦下話
基本上大帝唔傷必入

如無意外 76
更何況西區競爭大過東區

咪玩啦狼

就算76人係西岸，我覺得都會照入，前題係全員健康

火箭與球隊總經理莫雷在現有合同基礎上續約4年

猴快到

MJ對鞋立立令

係 教練方野好大
Brett Brown真係幾好

周天子坐正冇問題

Howard將在下賽季身穿12號球衣出戰

不知真假

著返12咪幾好 上季轉做8號都唔知做乜

dh係乖乖地做跳跳虎好似daj咁打 仲有打把貨賣

肯先得架

據著名記者Marc Stein報道，火箭正在把Andreson、Williams和PB擺上交易貨架，以保持今夏操作靈活性。

消息人士稱，火箭今年計劃追求的自由球員包括CP3、Griffin、Millsap和Lowry。

火箭總經理莫雷在著名記者Zach Lowe的播客揭幕中說，球隊有「大計劃」。

今年猴reb eff生涯新高
鷹隊冇重心比佢打都仲有13+12
上面話冇10+10就執到個啲訓醒未？

湖狗唔係要randle單換cousins架咩
做咩而家講到可有可無🤣

莫雷又想點

Thomas Bryant Pro Day Workout Video

Markelle Fultz NBA Pre-Draft Workout and Interview

睇完Fultz 個心定番D

左手咖喱都拎左去清爛約啦

Buddy Hield咁廢都單換到cousins啦

據馬刺記者Jabari Young報道，消息人士透露，馬刺願意交易後衛Green，不過目前還沒有接近達成的交易協議。

昨天，據Sportingnews記者Sean Deveney報道，火箭目前在積極兜售PB。

據透露，目前已經有12支NBA球隊聯繫了火箭，希望得到PB，而爵士就是其中之一。

消息人士透露，爵士總經理目前積極尋求一名經驗豐富的控衛。消息人士還透露，如果爵士成功交易到一名控衛，那也不意味著他們就停止留下先發控衛G.hill的努力。Hill將在7月份成為一名不受限制的自由球員。

火箭後衛Williams發佈推特，不過推特內容只有三個單詞：「呃，哦，哈哈（Uh Oh lol）。」

不久之後，他的隊友PB也轉發了這條推特，並且寫道：「哈哈（lol）。」

橙 兩位都比人擺上貨架

杜蘭特買下一整版報紙，表達對勇士和球迷的感謝

頭尾兩個英文字母真係好撚諷刺

唔撚係牙

湧士名叔收皮啦

洗底成功理撚得你

可以去邊

竟然有人接

Josh Jackson 6-10 wingspan/small hands. Kawhi Leonard 7-3 wing/enormous hands. It’s a big, big difference in success of a player.

邊隊？

唔信下年湖會入到Playoff

Idk what's going on with social media but this is crazy. I'm not leaving the #Cavs

又賴比人玩電話？

on🐵

皇阿瑪

delete左
又話自己俾人hack

唔好同kawhi比啦
Kawhi中鋒臂展打sf

此green不同彼green呀ching

咁邊個打sg 叫kawhi打

咁邊個打SF

要位簽cp3真係諗都諗死
撚有cap
養murray算啦

比起PG刺更需要既係側翼

反而gasoft降嘅
可以keep到下Simmons dedmon
都幾好
Murray推正
Tp9落bench

Jr smith又話自己帳號俾人hack

邊有咁多駭客

搵dwill過黎頂一季打後備1號位仲好，推Murray打正選，西門 毛巾同dedmon留到就留就唔到就算

搵jeff teague 仲好啦
上年都係收800萬
馬刺又啱用

限米煮限飯
諗都諗死

馬刺已經好好啦

隊波又kawii又lma
仲限米煮限飯
唔知以為比人cut左cap

當你對手係宇宙勇

算把啦邊隊同宇宙湧比都係垃圾

Curry fans lm

Sources say Mavs and Timberwolves discussed swapping Wesley Matthews and the No. 9 pick for Ricky Rubio and No. 7. However, a source described those talks as “dead” at this point. – via ESPN

One NBA exec told the Herald that Ainge would love to find a way to get North Carolina State point guard Dennis Smith Jr., who isn’t rated as high as the third overall pick. Another said the Celts were looking at perhaps moving down in the draft again and picking up another asset for their trouble. – via Boston Herald

DONE DEAL

Michael Scotto: Source: New Orleans Pelicans guard Tim Frazier has been traded to the Washington Wizards in exchange for the No. 52 pick. – via Twitter MikeAScotto

Jon Krawczynski: If there’s any action for Wolves, expect it on draft night. Deadlines spur action and little ground gained in talks so far –

He’ll be a free agent after this coming season, but he said that’s not his focus. “That’s a long way away,” Cousins said. “My only focus is to be the best DeMarcus I can be, come in the best shape I can and help the Pelicans win games this year. We’re confident in our team, we believe we will be in the playoffs this year; it’s just a matter of going out there and doing it.” – via Sacramento Bee

Bobby Marks: With Tim Frazier coming off the cap, New Orleans could have $14.5m in room but only if Jrue Holiday signs elsewhere.

52要黎作用唔大 不如留住Frazier

木狼搞笑？

人地3個pick自己打起
咁鬼勁咪自己打起晒d pick

cp + kawii +lma
最緊要問火箭借豐田主場
咁就有得打
刺迷渣車過去2粒鐘

係mavs 當人白痴姐

如果JJ去76人就好了

Frazier都ok啦，點會換一個二輪

Durant?.?

3個

durant唔計

多二百萬洗

即係唔比簽人既
有邊隊唔係限米煮限飯
唔通隊隊都爆晒cap瘋狂簽人咩

為 Plan B 做準備
Holiday 唔留的話佢地要係 FA market 追人
trade 完 Frazier 無記錯宜家會空到 15M 左右嘅 cap space

但無一個係fmvp

pelicans呢隊野
底就好j
但面真係垃圾咁款
再咁打落去盞散band

wrongdo

小牛發達
分分鐘選同一個

有邊隊咁岩上季73-9
有邊隊咁岩撞正tv deal之餘主將份約細

小牛年年其實都好積極想簽人
可惜年年都得個桔
又搵唔到重建核心
無限輪迴咁

主將份約細係因為人地賭岩左有眼光姐
講到好似使橫手咁

those talks as “dead” at this point

woj live緊

冇話係使橫手
但冇咩資格笑人講限米煮限飯

Twin towers and buddies

Ok la而家

Hb + Noel

見到簽個lma番黎打到成pat屎咁就真係好好笑啦
簽個all star級番黎唔識用就講到真係貧窮撚咁
限米煮限飯
笑撚死人咩

都係頂盡爭下入playoff咁
不過大佬級人馬真係難搵既

Try Dennis smith la

馬刺班老人院友唔係打養生籃球咩？
班老人新秀咁快就要底薪？
垃圾

9th有d難

除左牙波最鐘意佢

刺呢d垃圾邊夠湧咁勁
連zaza都用到mvp級

我都覺呢個係佢地 Plan B

76人何時走上勝利之路？Fultz：我去的那天起

same，但成隊spacing 真係會有問題

我覺得今年draft入面，
最好波係佢

第9機會唔大
死左條心

據《費城問詢報》記者Keith Pompey報道，費城76人隊已經售出了14,000份下賽季的季票，創下了球隊新紀錄。這也是目前為止NBA所有球隊中下賽季季票的銷售紀錄。

此外Pompey還透露，下賽季76人所有41場主場比賽的門票估計都會被搶購一空。

真

唔係傷過應該仲係top3

據著名籃球記者Sam Amico報道，他聽說騎士目前仍然希望得到PG，這與此前其他媒體的報道正好相反。同時，溜馬方面希望最遲能在明天交易走這位當家球星。

記者Mike Fisher報道，據消息人士透露，木狼和小牛正在就互換今年首輪簽進行討論。

係佢性格問題
傷我反而冇咁在意

據The Vertical著名記者Adrian Wojnarowski報道，據消息人士透露，湖人後衛Nick Young不會執行下賽季的合同選項，將在今夏成為一名完全自由球員。

據小牛記者Tim MacMahon報道，據多名聯盟消息人士透露，小牛和木狼曾就互換今年首輪選秀權有過討論。

消息人士透露，具體交易方案為小牛送出今年的9號簽和Wesley，從木狼得到今年的7號簽和Rubio。

但是一位消息人士透露，這個交易方案現在已經「擱淺」，因為小牛方面不認為有必要向上交易首輪簽。

On Kristaps, Phil said, "As much as we love this guiy, we have to do what's best for the club." Definitely bothered by blowing off meeting."

好似season ticket勁好賣

禪師唔好阻人發達啦

據ArizonaSports記者John Gambadoro報道，馬刺已經開始尋求交易送走全明星內線LMA的可能性，他們希望換回一個今年前5的選秀權。

此後據AmicoHoops記者Sam Amico報道，馬刺希望用LMA換回一個今年前10的選秀權。
「國王可能會有所行動。」一名聯盟高管說道。

WOJ 個facebook live 有冇咩野爆呀?

no
講緊三個sf now

Woj：尼克斯想用KP得到高位簽來摘走JJ

綠軍出手啦

jj tatum isaac

唔會咁做

lakers

刺都重建…

重建嘅gasoft都唔使option out
直接trade左佢啦

換走LMA就有cap 7月搶人啦
唔算重建

Woj：太陽想用4號簽交易得到一位球星

cp

Lma唔夠勁真係差個pg成隊得tp9曉打p&p

根據昨日NBA記者Chris Haynes的報道，多位消息人士表示，快艇已與多支球隊商討了關於Daj的交易。消息人士表示，其中一支球隊是太陽，商討方案為太陽送出中鋒錢德勒和今年的首輪第4順位選秀權。

另外，昨日有消息稱尼克斯想用KP交易得到太陽的4號簽。

又迫害刺撚
總之LMA係負資產

咁就好明顯
我係邊個邊個就唔想trade佢去大西洋組

自己fa簽

個人黎講可以睇多季
今季係太依賴kawhi變左佢搵唔到個定位係邊

Me咁快開始r fd

到你走架啦r完

R fd就係為左唔好比人趕走

下一站邊到

限米煮飯呀
體諒下
好撚慘架

傳緊放por仔
Simc好波

湖迷:#2+DENG換你PG+EASON

食釘

啱架喇，話哂大家都係潮人棄兵，練波可以數臭潮人

我覺得潮唔會為左清cap送走隻pick

woj 同班友都幾睇好john collins

流到爆

體能勁

市場上二千萬pf有邊個好得過佢

本周五選秀大會前，Ryan Anderson、Lou Williams 和Patrick Beverley 均有可能被球隊交易。

其實火箭係咁追cp3做乜
Lou will PB 都同Harden咁夾 送走做乜

話係one of the best postup guys in this draft

點解潮狗咁憎時間布同不多也

唔係淨係追cp3 仲有短手芬等等
基本上成隊除左登登之外 其實有需要都會用黎trade

清到anderson 的話就唔止cp3，可能會追埋millsap/bg

以前舊登成日抽湖水 好似係

數據籃球嘛

其實補下D後備打多少少輪換已經夠啦
又為追星

無呀，打火箭用一流

Sunny ching可唔可以講下你隊波個俄佬打成點 攻防兩方面 冇傷果陣

基石playofd 死火個陣🤦🤦
後備仲可以簽d咩
pb要大約 莫雷唔開…

覺得pb好橙

肉棒 thats all
防都ok既好勤力
進攻你預佢都係入樽多，肯跑快攻，少量中距hook shot，有d傳波既

講緊有12隊波有興趣pb 唔知仲有冇其他隊會比到正選佢打

lbj咪最想要 但trade唔到過去
5m人工

騎鎖死左cap，怪自己咯

jazz

限米煮限飯又一例子

如果G.hill唔續既話

入太陽啦

隊波又吾皇又榮叔仲有愛神TTJR
仲限米煮限飯
唔知以為比人cut左cap

pb起碼都值12m
依家仲有兩年平合約
睇下用帶唔帶得走anderson

好串

好似打定輸數續唔到hill 咁
不過jazz 都要諗諗exum 呢個位點搞

據ESPN記者Brian Windhorst報道，快艇已經就Daj交易Drummond與活塞進行了接觸。

據報道，快艇正在探索交易Daj的可能性，並且他們已經和活塞就拿Daj交易Drummond一事進行了討論。截至目前，雙方尚未有進一步進展。

呢兩隻功能上唔係差唔多咩

成班賤種單打人

似乎依家bos 對佢興趣大過jj

如果腸唔拎隻pick黎trade星既話

on99

Jazz有排煩 仲有隊長

你都係

Jazz教練，全nba最有霸氣

進攻鼓佬好少少?
同埋後生d，仲有得練

有咩分別

佢真係好型

可能cp3續約條件，換走件唔係咁fd既daj

最似殺人犯

ghill應該睇隊長頭

有殺氣

Drummond係輕生d既

LAC都知做緊咩 活塞真係唔知想點

輕生

They Same PPL ar

進攻咪一鳩樣
防守反而DAJ好佢唔少啦

Hayward睇GHill頭

斬掉重練

屌 笑到我

以前好似有人成日吹奏鼓佬
咩中鋒身型，後衛速度同手感

有無ching今晚黎個選前9up live?

簽個有自殺傾向

幾時開始有live 睇？

法國G好鍾諗針住會然娜妹

咩live

好似係聽朝7點？ 有錯請更正

Yes

你地之前夠hey0禾

後衛手感係咩玩法黎

me正氣會員
佢妒忌我

Hey o梨
系每日任務

JJ：我做過錯事，但媒體過分誇大了

你地真係賤吔，好賤吔

過都幾個鐘 無咩交易就可以黎個final9估

歡迎黎到nba

Thx

Woj：幾乎每隊都聯繫了溜馬，尋求交易PG

根據洛杉磯時報記者Broderick Turner報道，根據多位NBA管理層人員透露，快艇一直在與其他球隊溝通，商討通過購買得到次輪第35-50順位的一個選秀權。

其實湖依加係一定要係今季之內trade到pg

求其搵隊搶左佢啦 唔好益湖有bird rights組大團

真係忍到一年先岀手
我跪拜魔術手

記者Mike Fisher報道，小牛已經聯繫了尼克斯，商討KP的交易。

司機接班人

唔信佢會忍

唔得，FA先簽冇得開多兩張max

身為球迷既我好想睇下curry去馬刺會點

波波唔俾囉，仲可以點呀

por仔+noel

咁你有無打算去平gay會告佢地歧視弱智?

溜打劫湖啦

關鬼事咩
你要KEEP PG BIRD RIGHTS 一樣要空間

法國廢隊得magic完全冇任何交易流言

佢個堆人揾鬼要咩真係

同Disney 交易球衣

好似話kfc想要jj 睇怕只會向頭幾落手

傾屎都冇

跳樓先

著住件湖波衫跳ok?

謝天華唔OK?

有wo
5 & 10 pick 有傳過下

洗唔洗食埋noah

有牙 追millsap囉

價值唔大

食noah既隊，要崇拜

小牛搵咩同佢換KP

今日同聽日好戲連場
Magic johnson (mj)之野望
Kfc尋找next mj的故事
真mj重複9pick

76人：帝國崛起

Kings似係諗好pick咩人唔想轉pick
加上佢個陣第5要隻pg 第十要隻swingman就okay

洛城：王城再臨

76人 唔多傷患就有機既 有f4仲有好教練

火箭：再次升空

齊作名 哈哈

二姑：金錢世界

我怕係未升空就 掉了

同金仔試射飛彈一樣

我唔介意佢去76人或木狼

有周天子，未驚過

不了要做生意

周天子之通天帝國

周天子=長征三號

咩又係輸俾杜夫子

杜蘭特：坐壁上觀

夫子的五十歲情婦

神🐢：大。三。元

我最後的表情：我最後的表演

喂喂喂

屌你老母邊個趁我唔係到講我壞話

忍者龜：三雙新任務

占士：決定

聽講下年上第三集

BTW 金塊安東尼fans here

我覺得金塊安東尼

同紐約安東尼

係兩個球員黎

我當我中意既安東尼已經退左役

我諗03年到呢家，最瀟灑既球星就係佢，無之一

吾皇去哪兒下年正式上映

Kawhi: 沉默的kawhi

第一集：天賦
第二集：回歸
第三集：再離

Kp: 三角餘生

公牛：禁區鬥塞

最終章: 天啟

對應not1,not2,not3

基石：滿城盡帶安全套

瘤弱：教父

我都係相信，有個組織叻既pg lead佢係可以打返好d

林書豪：失業生

每年的all star就係鞭melo嘅日子

Rubio

羅網：羅網

當年金塊billups

Dlo:自投羅網

Zaza:一代宗師

潮人：我和pg有個約會
波叔：決戰第二輪

潮人拍葉問咋下

木狼：潛力空間

波縮

Multiple teams, including the Pacers, have contacted the HEAT for an attempt to obtain Goran Dragić. Miami has rejected all of them. (via Ethan Skolnick)

無冠/西決地板
會喺melo波縮身上發生
希望我諗既係錯

屌你老母，追追下po又有一個

全部食屎狗來

hi失業生

非常夫子插老母

Hello Jeremy my old friend.
Seem you get fired again.

今次真係光宗耀祖
原來隔離個小圈子湖 post 個個都入得，係得我一個唔入得
為左 justify 件事仲有人自認契弟
笑到我

Melo 當年去公牛話唔定贏埋冠軍 ...

籃網球員林書豪對Russell的到來表示歡迎。

「我一直都很喜歡和雙能位搭檔，我一直非常支持這種形式的後衛，無論是在和PB還是Walker搭檔的時候，」林書豪接受採訪時說，「我和Walker的搭檔的那段時光是我最開心的時光，和一個具有活力的人搭檔會讓比賽變得更簡單。

「我對於Russell的到來非常激動，我早已經和他有過接觸，我們之間已經相互發了短信，我們的搭檔應該會很酷。」

林書豪表示他和Russell很不一樣，所以很容易互相搭配。

「我們不是同一種類型的球員，我們很不一樣，我覺得這就是為什麼會有這樁交易的原因，」林書豪說，「另一件很重要的事情就是他非常有技巧，他可以上籃、可以突破、可以投籃，他會讓對手的防守變得艱難。

「我覺得他真的很棒，他非常具有天賦，我覺得他在洛杉磯表現的並不是真正的自己，我們會給他一個更好的成長環境。」

Wa 25

又升級

試下悄悄地後入他們

咁講啦 LIN既組織力加羅網既進攻係有得諗既
仲有個Levert
至少網隊後場叫有D保證/重點先啦

Cousins：要做最好的自己幫助NOP打進季後賽

下年NOP fans報到

老表，你好野

Sources told ESPN on Tuesday that the Knicks had talks with each team positioned in the top five in the lottery trying to acquire both its pick and a young player with star potential for Porzingis. In particular, members of the organization have had recent conversations with the Phoenix Suns about a trade involving their No. 4 pick in Thursday's draft, and New York has had substantive talks with at least two other teams who have called about Porzingis, sources said.

Ainge

雄鹿老闆女兒「示愛」KP：我能接你回密爾沃基

一世迷表

parker

但係又換走 Fraizer

勇士希望用360萬美元新近購買一個次輪選秀權

愛神 也有苦惱
騎狗想Trade佢

當年我真係覺得nyk有機會champ
姐係12-13

kidd +拳王+丁尺+肥頓+iman+a米+胡迪+novak+狂人+果時打得幾好既copeland

全部都係工兵，但個個知道自己做乜，齊陣咁

有無人果時有睇，真係覺得，一隊籃球隊可以咁完美真係好正

可惜....

por仔：正 屌老闆個女

騎狗除左占屎同艾榮其他都trade得ga la

潮人定羅湖呀

波波唔係好like curry咩

羅琳連線

撚有錢

哇屌

條女似我小學既初戀
果時玩玩下，同個mix曖昧

Seth就有得諗下既

好仆街

madison > mallory

好正

都會打得好

madison大波

可以就咁用錢買？

柔情鐵漢千夫子 今生只愛杜老母
床上夫子杜老母 做愛不管春或秋

都是curry 不用分那麼細

可以

都係Lin 你細佬同你差好遠

有女朋友了

屌到佢胃潰瘍個個?

Magic 快手 d

做鹿迷了

一見杜母誤終生！

今日咁o岩一週年

準備整牛扒比佢食

我入紙做鹿迷！

ME TOO

根據MassLive記者Jay King的報道，聯盟消息人士透露，NBA各支球隊已經被告知，新賽季的工資帽將比之前的預測更低，新賽季各支球隊的工資帽將是9900萬美元。

根據之前的報道，2017-18賽季工資帽預計為1.01億美元，奢侈稅起徵線預計1.21億美元。

2016-17賽季，NBA的工資帽為9410萬美元，奢侈稅起徵線為1.13億美元。

成班都好膚淺

岩岩打完J入左聖人mode?

RAPPER 好似會黎香港? 有冇人知會去邊度?

結果最後都係升得 5M
一開始以為有成 15M
咁 KD 實肯減薪

parker+夢露換kp+noah , deal?

屯門珠海

都有過大傷

我啊 我果陣開始鍾意瘤弱，季初真係超勁，有kidd同Felton進攻真係行雲流水，仲有iman同jr3分，底又有拳王a米，melo都攞左得分王，bench 又唔弱，以為有得同狄打下
點知playoff 無晒防守，kidd又食晒屎，好似po無攞過分
Melo仲要比個垃圾hibbert block走左個東決

deal 你老母

Parker堅決不換

kidd食曬屎咩？
我印象kidd 好重要咁既感覺
唔太記得
記得果時A米後備出發超高效，係咪果年

係成隊廢晒

係果年 kidd唔記得係成個po零分定成個series 零分，總之就係食晒屎，始終老，下一季都退休埋
Kidd真係球場上既指揮咁濟，而瘤弱無kidd之後果季就開始melo 瘋狂iso，就開始折墮

greek freak + pozingod 打內線屈曬機

嗰年溜馬又真係好勁嘅
NYK最多都係同熱火打到吓，溜馬直頭有得爭champ

Brogdon+中間頓+字母+棵仔+Maker
平均身高係幾多

Pj同melo呢兩個真係ny毒瘤

打到熱火= champ

大球陣

喂喂喂屌你老母咩，咁自然就無左parker

NBA球隊的工資帽只能去到9900萬，比不少專家預測更低。
.
（Marc Stein） 火箭會在今夏對市場上的頂級明星展開追逐，例如CP3，Griffin等人。而更有報導指出火箭會大力追求CP3，因此為清出薪資空間，Ryan Anderson，Lou Williams，Patrick Beverley可能會被交易走。
.
（Sam Amick）八支球隊有意追求Patrick Beverley，但他沒有明確說是哪八支。
.
（Tony Jones）爵士是其中一支對Patrick Beverley有興趣的球隊，這不意味他們會放棄續約George Hill。
.
（Jabari Yong）馬刺願意送走Danny Green，但暫時來說沒有任何進度。
.
（Woj）Nick Young成為完全自由球員，不會執行湖人的球員選項。
.
（Sam Amick）騎士依然希望追求Paul George，溜馬則希望最遲明天送走Paul George。
.
（Woj）溜馬很可能會完成Paul George的交易。
.
Lonzo Ball 說湖人沒有給他任何選秀承諾。
.
（MIke Fisher）小牛尋找尼克商討交易Kristaps Porzingis的可能。
.
（Woj）尼克想用Kristaps Porzingis來換4號順位籤選Josh Jackson。

Beverley 超好用都放

超超超好用

但要個控球sf /sg

有三分，ok大心臟，防守S，夠勤力，好用到仆街

Will Lauri Markkanen Make It In The NBA?

愈睇好似愈順眼

湖人拎ingram+deng換por+noah+pick再拎jc+randle+pick換pg

咁2018再免簽foj ， 就可以穩入西決了

唔想佢走，仲未有佢嘅球衣

火箭我覺得已經最大可能出asia version

佢啱嘅球隊係咪得 pacer nugget nop jazz?

3D邊度都岩用架啦

唔覺ingram 呢刻值 por+ 8th pick

都無話係8th

唔是咁講，撘danny green jj redick 都濕濟

真心想睇foj入潮之後班潮狗心戰

柒頭咪出嚟ff啦

禾記得有潮迷聲稱憎lbj係因為佢組團
想g黎緊潮又組團佢會唔會又憎埋一份

ching出公海之前拎到許可證未啊

你拎左permit 未牙

porzingod trade value > ingram
湖加多個 2nd pick 換 knicks 個 8th pick 就差唔多

要比你批准？

佢同德國個大前，我硬係覺得係伏

要你班傻閪手足批淮姐

咩牙，你地潮迷話真潮迷唔會出黎公海架喎

唔係呀 驚你出左黎R FD 入返去被人屌咋

潮狗成班熱狗咁 小心佢地當你25仔 皇天擊殺呀

清算反骨仔

小圈子 做實事
ON9野 唔想理

Sad wor

吹奏tatum

1vs69

收皮啦

JJ唔肯Trail，Bos如果keep pick既，應該都係佢

我睇唔透Tatum係吹到堅

好撚好笑
仲要話唔要吾皇
睇到果下我笑到仆街

潮人隊波得吾皇一星又點算組團

Lbj入潮，拎冠，打飛機，忘記過去

真係好想睇到FOJ轉去潮
未成事潮迷已經要放棄鎖國出公海，真係成事應該好正

公道 d 講
呢度好多湖人真心唔會想 Lebron 黎
拎 dlo 出去換 butler 再幫你食埋 deng/mozgov 張爛約都唔肯
唔想 Lebron 黎又有幾出奇
不過 Magic & Pelinka 無可能會拒絕

你地收皮啦

句句有骨
屌

我知
但“唔要”吾皇
成件事好過癮

Lebron fans + 湖迷支持同一隊波
世界和平

就好似鄉土以前有個WADE迷 日屌夜屌JAMES
之後JAMES去左熱火 開頭都有屌下 屌屌下變左簽名檔係LBJ同WADE合照

熱狗+青城派

真係去咪又係丁

唔是講笑，你話拎kat換dlo班傻閪都應該唔會想

佢地根本就係隊波廢左4年無野寄託就是鳩旦搵左件稍為有d潛力既後生仔，將精神擺晒落去自我催眠，依家你話要將佢3年黎既心機一下子就拎走當condom，佢地點接受啊

再加上湖人比人禁足果下先好笑

大家都成年人啦下嘛

仲要"唔比出去玩"

我都唔知，成件事真係好on9

想問禁人足果個人係咪湖迷既監護人

湖迷又真係聽話果下厲害

想問點解Sunny又無事既?

定係狗識自己返屋企所以ok

Sunny有金身架嘛

Nba得一隊可以拒絕吾皇
其實真係好勁

仆街，呢個比喻好笑

點解，莫非佢係監護人？

有咩典故

公道講，sunny叫有point既

而且算係理性猢

Lbj去湖 反湖反到佢走
屌你老母

反到先啦

但理性湖 正常應該同 真湖係溝通唔到

個軒達臣會唔會激到身亡

猁又被占狗搞 遲D去埋湖狗

真係玩具同腳波兩隊愛波都被占狗搞晒

認真，班湖自己圍爐係好事，唔會成日岀黎咬人

小學雞咩，唔準出去玩

咁你唔係真湖喎...

湖迷成日笑占狗係跟人走 唔係真心鍾意熱火/騎士

說穿了
咪又係因為玩針對

btw
之後見到啲狗仔特登入黎引用av，再留句屌你老母就想笑

理性猢係唔係真湖先

溜馬爭champ係再下一季既事啦，果季好似戰績第一

rr9 換rr 9
仲要話shumpert唔抵屌
邊到有point

最重要係

少時有我老婆呢d咁正既女

佢竟然中意sunny
點有point啊..

起碼唔係做勝利球迷邊隊勁支持邊隊，邊個當打支持邊個
真心支持隊波唔得

Jimmy Butler Reportedly Told by Cavaliers Players to Avoid Team After GM's
Exit

咪撚貼g ok?

Lbj去湖 反湖反到佢走
屌你老母

嗯 好真心

大波呀

黎左先講

球隊補強(組團)同球員組團係兩件事黎嫁喎

新人留名
依度有冇drummond fans

到時lbj一句make lakers great again
已經j死班湖迷

我回緊佢話湖人fans 支持自己潛力後生仔係求其搵d 野寄托，關FOJ 去湖人咩事

喂喂喂

手指咬出唔咬入，槍頭對外啊兄弟

夫子兄 受我一拜

咁12湖14騎16勇都唔可以笑鳥
都係球隊補強啫

foj係咪要挑戰生涯著齊咁多隊波衫

rr 9 換 rr9 有咩問題
木狼依家要個真大佬，rr9做唔到，咁多年都話靠佢lead 隊波，有咩成果有眼見
公牛就擺明jb wade 都唔鍾意rr9 搶做大佬

finals o個陣我有話過幾次iman 會自己無啦啦1on1 自己攻，唔俾irving lbj 掂波就完左個攻勢

下一年最後啦應該

不過想問一句

LBJ去湖，你就唔中意湖

咁你究竟係咪真係湖?

好撚憎westbrook

但佢黎咪黎

襯兄弟

今日究竟咩事，係咪dlo走受唔住刺激，湖要咬人

到時老將底薪都可以玩幾次 估佢唔倒嫁

sosad

佢肯撚定唔會老將底

做左20年潮迷
如果foj 真係過黎潮，個種感覺好奇秒

不了 佢獨享啦

唔係話咩，要換PG都唔會要Rondo啦
Rondo 做到嘅Rubio都做到
仲要外投，罰球，防守都好過Rondo

都仲未計Rondo分分鐘又會搞更衣室危機／唔聽教練話依啲野

唔想 完

但問題係，就算rondo去左木狼，大佬都好快唔係佢
最快一年，最慢年半
咁你一年之後呢？無左rubio?邊度搵返個
不如要個後備心靈雞湯好過

咁你明睇iman進攻有幾燥，咁你嘈乜野

應該有巡遊退休之旅

咁你唔係撐隊波，你係撐dlo啊

情況就同阿仙奴有機會買美斯，但班阿狗話美斯黎左會阻住義和b發展差唔多囉

笑死人

呢條問題難答過救老母定救女友先

的確係呀 球隊補強係隊波既責任黎 一直唔覺得勇士簽kd有咩錯 佢地有錢簽到 人地肯黎 咁仆都仆住去簽啦
問題係kd去勇士姐

問心果句

比你地食你地唔食咩？成班um住良心做人，邊得開心

吠少兩聲啦
係撐dlo轉左會做羅網啦

dlo top 3 pick trade value 果野真係一巴巴打埋去

唔食

咁依加應該跟住轉會網隊

人走左你地咪醒囉，當初用dlo換jb都唔肯既咪又係你班傻閪

舊登有無試過為左一個人開新 post？
有人「睇唔過眼」幫我講野，比人話佢係我隻狗

正解，球隊角度緊係有幾強補幾強嫁啦，所以你唔會屌熱火組團，但會屌foj

sunny 都算係好理性

我最後的表演同夫子冇呢個問題 一個杜老母滿足晒老母同女友

又loop
唔肯係因為換完jb都無作為姐

屌都係屌佢the decision 無冠就走 來緊走第二次

成班湖玩育成玩到傻撚左 唔撐少煮就係鬼呀

早走早著啦

成班話自己湖迷，但又係咁中意其中一個

就算換做PB dllm green zaza黎

你都要中意架啦

pick你又無tank又唔係你又知無後續交易無作為
依家magic做緊既野咪大把大把車鳩你囉

大佬明顯towns 點會PG位

dllmch

「補強球隊實力吸引 FA 加盟」呢樣有討論空間咩
有咩可能唔啱

leadership
rondo 防守一定好過rubio
講緊點樣係場上指揮所有隊友既防守走位，呢樣佢係全NBA 數一數二

木狼要一個真正有經驗，know how to win，話到事 既leadership
rubio唔係

更衣室危機係因為佢之前part 既球星有一定年資要面，先會頂唔順俾人話

事實就係dlo依家連lottery pick都換唔到

你地估下jb會唔會柒到連lottery value都無啊啦

去西岸證明自己

not at this point
too young
每一定成功既球隊，都要有veteran leader

笑撚左
無pg話黎有咁多野做？

AI

都係個句 育成定組隊

preach

而家湖就行組團條路

講緊更衣室大佬定球場大佬姐
後者一定係towns，前者未有姐

其實要老將都唔係rr9
公牛有眼睇

一定唔會係rondo先

無pg話黎 magic都唔會咁急搞組團

咁無計啦
PG話黎唔通要佢陪我地練仔咩

你又知換到jb就無pg?

現階段可以搞埋波叔黎

牙波點算

Lonzo呀？

佢屌wade jb 身為大佬唔做野，反而怪班細既，咁都有錯？唔係掛

Cp3想打西決 唔係想爭入po喎